---
title: >-
    مناجات شمارهٔ ۱۴۴
---
# مناجات شمارهٔ ۱۴۴

<div class="n" id="bn1"><p>الهی آب عنایت تو بسنگ رسید، سنگ بار گرفت، از سنگ میوه رُست میوه طعم و مزه گرفت. پروردگارا یاد تو دل را زنده کرد و تخم مهر افگند، درخت شادی رویانید و میوه آزادی داد.</p></div>